80後WhatsApp group

大家好 呢度係連登買少見少既80後group 係80後既你就入黎join啦 年齡層差不多先啱channel嘛

想入group就填form 啦

記得來個簡單自我介紹

要蝦條都搵90後啦

agger ching 是咪重口味

00後

pish